大陸要ban林夕?

咁歌手可以唱乜

忐忑
一定冇啲唔聽得嘅內容

依家先ban？

林夕唔係主因
真正用意係全禁香港歌曲
bam埋yman差唔多8成hit既都收皮

我地被港獨啦

清算廣東歌

我唸下先.
四大天王.黎明.張學友.王菲.楊千華.容祖兒.eason.呢堆咪無歌唱
差唔多成個港樂要收晒皮

禁完一樣野
又禁一樣野
遲早獨立

著名填詞人林夕早前與台灣獨立樂團「滅火器」合作，推出新歌《雙城記》，而歌詞內容描繪香港現況；林夕日前（17日）曾出席在台北舉行的「撐香港，要自由音樂會」，他上台力撐港人抗爭。

有消息指林夕超過3千首的填詞作品，被內地音樂網封殺及下架，有網民翻查內地音樂網，如「酷狗」或「QQ音樂」等網站，在欄目輸入林夕個名後，均會出現「沒有搜尋到相關歌曲」，或者輸入林夕填詞的歌名後，會顯示「很抱歉，你查看的歌曲已下架」等字眼，當中就連林夕曾為北京奧運填詞的《北京歡迎你》，也未能搜尋到。

港樂可唔可以復活睇呢次

王菲冇歌唱
九成歌都係林夕作詞
即係封殺埋王菲，演唱會都冇得開

到時咪唱返啲山歌囉

eason大把國語